記得投票

醒啲啦。
又話要改變，又話投唔落投棄票。
你投完棄票你做過啲咩？你連踢走建制呢個目的你都無做。
你投完白票你又做過啲咩？投完白票建制就會當選唔到？
你話好灰，反正都係建制當選，投唔投都一樣。你同英豬因為覺得唔會脫到歐而鳩投最尾搞到要脫歐有乜撚嘢分別？
對家票集中過我地，出錢出力出咀炮。
我地呢邊呢？分化散沙投白票寧願比建制都唔投泛民。
香港搞成今日咁就係每次投票我地都分化散沙投白票，呢個方法有幾撚work大家老早見到然後繼續分化散沙投白票。
你話泛民賣手足，so? 建制唔賣？建制賣鳩埋全香港添啦。然後你話泛民賣手足唔投泛民，所以比建制唔止賣手足仲賣港，乜撚嘢諗法？on 9 少陣好無？兩害取其輕你都要簡。而唔係白票/棄票！
都唔撚知你地講左咁撚耐時代革命邊一part 革到命，寧願比敵人嬴都唔要會某啲時間企自己果邊嘅人嬴。
你地咪繼續投白票棄票，然後睇建制繼續嬴囉。
時代革命喎。連自己真正要踢乜撚嘢人走都未諗清楚，集中番揾番個共同敵人先啦好嘛？
你估你真係有雷射炮周街射啲敵人就會死鳩晒？

投白票棄票將個話事權交埋比建制真係唔鳩知你地想革乜鳩嘢命。進步呀ok?

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

1124
全民公投
五大訴求

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

死返中國啦仆街五毛

屌你真膠定假膠呀？